913茶，不要加配！！！謝謝

我話不要加配啊！